[Live]英國倫敦數萬名民眾上街抗議政府高壓統治 戒嚴"抗疫",剝削公民自由

繼續做順民服從港共就好快可以輪到香港回合

終於明白點解佢哋要冒住中招嘅風險都要上街抗議

人地果Ｄ係警察，我們呢？

支那種成9日笑人地抗疫fail，顯示中國模式成功。Sorry人地根本WFC